我唔介意無晒朋友

朋友 A A A A Amici
我唔介意冇曬朋友
如果 相識 四十載 你仍然不懂得尊重我 愛惜我
Rispetto È importante (尊重是很重要的)
朋友 A A A A Amica
有次你生日 我送你禮物
你回答我話 拿回去吧 我不懂欣賞 沒有位置放

你地話吖 呢D咁既朋友 值唔值得保留
我當你地係朋友 我尊重你地 我忍受你地 包容你地
你地感受到嗎

Se va bene per voi (如果你可以的話)
Va bene anche a me beh (我也沒關係)
Non c'è problema (沒問題)

朋友 A A A A Amici
你地去左邊
我地距離那麼遠 越來越遠
茫茫人海 中 可有愛我的人
Non ho paura (?)
是否孤獨一生
原來人生匆匆 不會有愛是永恆 Ahhhhhhhhh~~~~

原來是這樣 原來是這樣
Amici
原來是這樣 原來是這樣
Amici

公子台？